黃絲係策略上應該要叫藍絲多多捐血, 而唔係自己捐血

邊個係遊行示威既時候永遠同你打對台?

就係果班藍絲, 見佢地咁撚精神收錢出黎反佔中
仲有D警犬呀, 可以企足幾十個鐘
證明佢地班友果排跟本冇捐到血

如果你係黃絲道德撚, 唔應該晒時間係連登出POST
而係應該日日係DISCUSS等奶共討論區叫人捐血

你估班藍絲真係弱智架咩，佢地不知幾撚醒，捐血傷害到佢地自身係唔會做。

同樣地佢地用緊一個同你差唔多既策略想你班黃絲年青人捐血，就係搵d人扮大愛撚，標籤你地做反社會人格，又講到佢地d父母/朋友會入廠大量失血，個信念一鬆就可能走左去捐。